{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 홍대_1"
    },
    "text": "美しく特別な休息を楽しめる客室をご用意いたしました。 この客室には天然ラテックスベッドが用意されており、最上の休息を提供します。 この客室は恋人たちがロマンチックな時間を過ごすことができる場所で、弘大入口駅から5分の距離に位置しており、デートやショッピングを楽しむことができます。 我が宿泊施設は計80室の客室を保有しており、近くには合井駅、望遠駅、弘大入口駅、上水駅、合井駅が位置しています。 また、当ホテルは他の言語でも案内サポートが可能であり、多くの雑誌やグラビア撮影に使用されるデザインホテルです。 客室ではネットフリックスをご利用いただけます。セミスイート、スイート、ロイヤルスイートの客室ではランダムでバッドタイプをご用意しております。 この宿に対する訪問者のレビューでは、清潔で静かで素晴らしい場所だという意見があり、寝具やサービスも満足していると知られています。 ただ、一部の施設には改善が必要な部分があるものとみられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "この客室には天然ラテックスベッドが用意されており、最上の休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "この客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この客室は恋人たちがロマンチックな時間を過ごすことができる場所で、デートやショッピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどれくらいの客室を持っていますか？",
            "answer": "当ホテルは計80室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには合井駅、望遠駅、弘大入口駅、上水駅、合井駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "当ホテルは他の言語でも案内サポートが可能であります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなデザインですか？",
            "answer": "当ホテルは多くの雑誌やグラビア撮影に使用されるデザインホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "セミスイート、スイート、ロイヤルスイートの客室ではランダムでバッドタイプをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "この宿に対する訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "この宿に対する訪問者のレビューでは、清潔で静かで素晴らしい場所だという意見があり、寝具やサービスも満足していると知られています。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な部分はありますか？",
            "answer": "一部の施設には改善が必要な部分があるものとみられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 420
    }
}